沉住氣， 切勿受人挑釁

沉住氣， 切勿受人挑釁

如何識別打手？

1. 不斷出分化post
2. 舉出極on9、極易被反駁的論點，引人去屌佢
3. 舉出無任何事實支持的論點
4. 當有相反意見時，只標籤「青症」「打手」「五毛」「熱狗」「食熱狗」等字眼而無辯駁陳述
5. 不斷以人身攻擊挑釁其他人

打手通常不會單獨出現，因一隻手係拍唔響，當有兩派持極端立場既人係到互屌，大家都知咩事啦，當中一定有幾個係到煽風點火，引你加入戰團做成推post洗版效果。

其實而家已經成功左一半 正常post上返面

記住記住記住, 洗手洗手洗手

引你 加入戰團/回覆 做成推post洗版效果